唉 好撚辛苦

點樣放低一個唔愛自己嘅人

冇架